【遍地開花】土木工程拓展署職員爬山

唔講咁多，727、728見！

多謝你 香港呢場杖一定會贏

有咁多cedd 人?

㩒錯制負皮左 Sorry
正評! 支持

一齊加油！！

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包